請繼續抵制富臨

琴晚食飯時間去借廁所
發現大半個場都空
大家努力係有成果既

請繼續努力
抵制富臨 你我有責

以前間唔中會幫襯 依家真係無去過

推

本身都冇幫襯
因為真係好撚難食

收到風朋友個朋友個家姐個老母話佢地d點心工場好撚污糟，又呃鳩d伙計ot鐘唔補錢唔補時，d工人成日係咁幫佢地加料

一定抵
美心，大家樂，麥當勞全撚部抵

本身d野都狗飯咁

ok

王騎

呢度都係